好撚想同條女分手

好撚煩 次次食野又我比 今日又無啦啦發脾氣
呃我買野

on9女人

好想再街頭革命 唔撚想再理條垃圾女人

分手啦咁 唔好拖大家

閪女人

Just do it

屌左先

aggre

好撚肉酸 想買嘢咪自己畀錢買囉 又唔係咩節慶 又唔係你老母 你話今日老母節送畀佢條氣都gur啲呀

快d分啦